丸類嚟講，最正係咪哩隻？

龍蝦沙律丸

燒嘢食打邊爐都好正

蟹粉丸先係最正

唔係好分到蟹粉丸同海膽丸

識食一定係bbq燒魚皮餃

邪留丸

燒嘢食好正
邊爐唔得

黃黃啡啡個隻芝士丸最正

花枝丸，同黑色個隻墨魚丸
打邊爐丸類之王

Agger

黑椒牛丸最好食

屌你

我老母近排買左隻香姑肉燥貢丸
姐係貢丸入面仲有肉燥餡,好正

魚丸

潮洲魚旦最正

芋頭丸？未見過

係 龍蝦沙律丸無得輸

冇餡都好食
但有餡嗰啲初初食真係會食到嘩出嚟

牛演同知日演

蟹粉丸外皮係白色的，入面餡係橙色一粒粒蟹子
海膽丸外皮係黃白相間，入面餡係黃色的

普通一粒黑椒牛丸都贏你啦
乜撚沙律丸
同我講笑?

牛筋丸